着新衫出街唔記得剪牌唔可怕

bossini/ giordano/ baleno 嘅衫除外

喵